認真問，有無人已經寫定遺書？

6.12已經寫定

做咩事

上面一早拍左

有人死左，對家真係慶祝

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

我寫咗

借位宣傳
投票啦巴絲們

小心父哥

父哥聽日守邊

聽日唔係end game be water 我地有朝一日仲要係煲底都見

冇人知

靠n賓守護觀塘區

聽日觀塘區咩都無 又呃飯食

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

萬事小心，煲底見

次次講話已經寫定遺書 聽到眼都濕埋

不要再送命了好嗎